如果有人想捐野其實有冇地方收？

都係唔捐喇你地返出去啦

自己推下先
堅決支持警方執法！
記者唔係大晒所以記佢老母！
呀對唔住一哥話唔應該咁講我收返

冇人收集

推多兩次冇就算數